點解I9 2070super都得80幾90fps?

Spec:

Mon係Dell S2417DG
1440p 165hz G sync

已經跟過哂好多YouTube片去整都係咁樣 所以想上黎問各位師兄

唔好意思 講漏左
係玩call of duty warzone先咁樣
試過哂所有野tune到最低情況都係咁

咩GAME

睇你game設定
某啲game開4k盡
比3090你都lag

粒u就壞 50收

反而依家問題係有friend嘅spec次我一級
佢所有野tune低哂FPS可以去到140–150以上
我同佢分別除左spec高一檔就係我2k mon佢得1080
所以覺得好奇怪

屌你此post已完

2k 同1080p比

你較返1080p 咪有144hz囉

咁又真係有啲低
我1660S用21:9 MON
1080全開都有80FPS

玩咩game又唔講 2k又同1080p比
弱智死撚返青山啦

上YOUTUBE睇2070S
1440 ULTRA有100FPS

唔同場景唔同架嘛，邊有得禁比
人地settings 又可能同你唔同
張2070s又同你唔同
z390粒i9 咪又係9900k
80fps係禁上下
Setting較下解析度啦

呢個要超到2.1GHz 先會有可能穩定到
仲要唔開光追

教返720p全低咪一定有144囉